建制派司徒駿廣播話琴晚啲人係暴徒

宜家佢係天耀商場對出廣播緊，叫人登記做選民，見到啲建制派都嬲嬲地，但唔知可以做啲咩

有冇天耀手足落去